點解咁難揾女朋友

從來都唔係付出幾多成數就幾多
你俾心機做好自己，上進，為人着想
都唔及mk 9up幾句呃佢上床
做左咁耐人
真係未掂過女
有d人
唔該前唔該後凡事諗人地先
但硬係乞人憎
就算呼吸都嫌你樣衰，阻住哂
有d人
又口臭又mean又cheap
但個個like
你做個普通人
俾心機返工儲錢
咩都plan將來
諗住俾好既生活屋企人
但親戚又嫌你木獨自閉成卅歲人都冇女朋友
有個表哥中三輟學
不務正業搞大mk妹個肚
俾佢地上公屋
而家做三行有閒錢玩車旅行
點解要咁
行歪路既
際遇仲順利過一直都聽話，守規矩
諗返讀書個陣
真係一字一淚
每日為成績擔驚受怕
出黎揾食份份工都俾上司同事客屌柒
真係冇一日好過
點解要咁對我

有無錢先

付出咗 d 咩

條命係咁，有時都好無奈 加油啦巴打，聽日仲要返工

溝女好大程度上咪又係厚面皮
同佢對答又係好緊要
再因應佢既反應俾唔同嘅回應佢
氹得佢開開心心
咁咪食到囉
睇你都係個腦唔識轉彎果類
講野又唔經大腦唔睇人面識果d

有50萬就去美容公司做返個facial識返個啦